井議員近排點？

做左一年區議員 有咩得著？